【勿做標題黨】休息是為了走更長的路

7/8/2019 呢一晚係香港人係極權政府中渡過得最開心既一晚，即使你身在現場，抑或是睇Live都可以感受到當中既氣氛，同九十年代果陣好似，講真果時我仲未出世。

生於 1997 年既我，唔知點解可以感受得到當年港英政府既風情，我唔知咁樣形容是對或是錯，但總之共匪搶左香港之後就無再見到類似既民間自發活動，宜家可以一覽確實係小弟之幸。

雖然時間只係短短幾個鐘，但已經可以帶出香港人既溫情同幽默。係大家訓一晚後，我地就要繼續起裝上路，繼續開拓出我地既道路，勿忘五大（或七大）訴求，缺一不可！

光復香港
時代革命

自推十次

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

90年代成長嘅一群可以答你 係好似 當時無憂無慮
唯一嘅恐懼就係97 亦都係令到你哋冇咗個美好地方成長嘅開始

一定會一齊揾返佢返嚟 好好咁還返比你哋